落大雨嘅香港真係比狗住

喺條街行兩步都成身濕哂，擔遮都冇撚用，條街又多水氹，對鞋浸完水咁，痴撚線

咁你有冇體驗過世界各地落雨果陣係點？
講到世界各地落雨完全唔會有問題咁

移民

比架的士剷起D水,成條褲濕到仆街

王生

我有話其他地方冇問題咩，你盲架？

考慮緊，有咩雨量少嘅好推介

香港濕凍世界第一

除咗熱帶國家
好少地方會有好似香港果種豪雨、大驟雨
當然，其他國家有佢哋嘅天氣問題（雪、冰雹、龍捲風）

去火星住啦on9
水都無滴岩晒你

你老母，我話雨量少你就話要水都無滴，弱智？

辛巴威

咁你特登拎香港做乜

因為我住緊香港囉屌你老母

唔好玩啦，英國唔係熱帶國家，但出咗名落雨

啱啦, 你咪係狗囉

西班牙，陽光多，小雨

係希望有一日唔係

搵啲沙漠城市囉

英國唔得，倫敦落雨落到痴線所以從來冇考慮過BNO移民

咁全世界都比狗住
你呢位人類打算上火星定去跳樓？

落雨好正 成個感覺好輕鬆
最鐘意個窗濕濕地 再望出面個雨景
城市既雨景好正 住得越高越正

我知樓主講緊咩
全部响呢首音樂裡面

全世界度度都會好似香港落咁撚大雨？

同意喺屋企睇落雨好正，但一落樓就仆街